學生吃杯麵灼傷嘴 送院敷治

港島銅鑼灣皇仁書院一名中學生，昨晨11時許第一節小息時，前往學校小賣部買杯麵吃，當打開杯蓋聞到香味四溢，即急不待大口吃下，但疑因杯麵內滾水仍很高溫，男生口部被灼傷，感到痛楚，驚動同學通知老師致電召救護車將他送院敷治，並無大礙。

戇鳩

又回帶

抵啦

傻鳩

婦人 豬肉刀
馬英九 手錶

好好笑咩 之前就有個細路囡 被粒牛丸整死

較剪腳夾途人

灼傷喎依家會死人定冇咗個嘴

咚咚咚

七孔流血還七孔流血
死還死 兩回事嚟㗎知無？

小學生撞到擦傷皮膚 送院敷治